\documentclass{article}
\usepackage[a4paper, margin=0.8in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{courier}            % Het typemachine lettertype
\usepackage[most]{tcolorbox}    % De magie voor de blokken

% --- STYLE DEFINITIONS (SOCOM THEME) ---

% Basiskleurstellingen
\definecolor{OpsRed}{RGB}{180, 0, 0}      % Vijandig
\definecolor{OpsGreen}{RGB}{0, 100, 0}    % Veilig / Eigen
\definecolor{OpsYellow}{RGB}{220, 160, 0} % Alert / Actie
\definecolor{OpsGray}{RGB}{80, 80, 80}    % Neutraal

% Generieke instellingen voor alle blokken
\tcbset{
    sharp corners,      % Geen ronde hoeken (Military style)
    fonttitle=\ttfamily\bfseries\large, % Titel is monospaced en vet
    fontupper=\ttfamily,                % Inhoud is monospaced
    boxrule=1pt,        % Dikte van de rand
    leftrule=5mm,       % Dikke balk links
    colback=white,      % Witte achtergrond voor leesbaarheid
    breakable,          % BELANGRIJK: Breekt automatisch naar volgende pagina
    after skip=4mm      % Ruimte tussen de blokken
}

% --- DE COMMANDO'S ---

% 1. VIJANDIG (Rood) - Brieven van tegenpartij
\newtcolorbox{hostile}[2]{
    colframe=OpsRed,
    colbacktitle=OpsRed!10!white,
    coltitle=OpsRed!50!black,
    title={ [HOSTILE] :: #1 }, % #1 is datum
    leftrule=5mm
}

% 2. EIGEN (Groen/Grijs) - Wat jij hebt gedaan
\newtcolorbox{friendly}[2]{
    colframe=OpsGreen,
    colbacktitle=OpsGreen!10!white,
    coltitle=OpsGreen!50!black,
    title={ [FRIENDLY] :: #1 },
    leftrule=5mm
}

% 3. ACTIE VEREIST (Geel/Zwart) - Wat je nu moet doen
\newtcolorbox{alert}[2]{
    colframe=OpsYellow,
    colbacktitle=OpsYellow!20!white,
    coltitle=black,
    title={ [!!! ACTION REQUIRED !!!] :: #1 },
    leftrule=5mm,
    borderline east={2pt}{0pt}{OpsYellow} % Extra rand rechts voor nadruk
}

\begin{document}

% Header
\noindent\textbf{\LARGE \ttfamily // CASE LOG: DOSSIER AANNEMER //}
\vspace{0.5cm}

% --- HIER BEGINT JE WORKFLOW ---
% Je kopieert en plakt gewoon deze blokken onder elkaar.
% Volgorde maakt niet uit, pagina breekt vanzelf.

\begin{hostile}{2023-01-10 | 09:00 UUR}
ONTVANGEN: Ingebrekestelling van Aannemersbedrijf Pruts B.V.
Dreigen met incasso als factuur 2023-99 niet binnen 3 dagen is voldaan.
\end{hostile}

\begin{friendly}{2023-01-12 | 14:30 UUR}
VERZONDEN: Aangetekende brief.
Inhoud: Betwisting factuur. Werkzaamheden zijn niet afgerond conform afspraak.
Foto's van lekkage bijgevoegd als Bewijsstuk A.
\end{friendly}

\begin{hostile}{2023-01-20 | 10:15 UUR}
ONTVANGEN: Reactie advocaat tegenpartij.
Ze ontkennen de lekkage. Claimen dat ik zelf aan de leidingen heb gezeten.
Ultimatum gesteld op 1 februari.
\end{hostile}

\begin{alert}{DEADLINE: 2023-02-01}
OPS: Expert inschakelen.
Ik moet voor de deadline een onafhankelijk expertiserapport hebben van de schade.
Kostenindicatie opvragen bij Bureau X.
\end{alert}

\begin{friendly}{2023-01-25 | 11:00 UUR}
INTERN: Expert gebeld. Komt morgen langs.
Kosten €400,- (voorschieten).
\end{friendly}

% Stel je hebt hier nog 500 items...
% \begin{hostile}{Datum} ... \end{hostile}
% Het systeem blijft werken.

\end{document}